有冇人留意eastman guitar?

想買支e20 om 唔知香港邊度有貨